美股認真討論區 CCCXXIII

開定...繼續討論...

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

飛機股熔斷

執笠蝕10蚊 唔執賺幾倍

LM

高位接左航空股 郵輪股 石油既朋友

老巴 佢成日自打嘴巴 16年過still love ibm 17年就沽9佢

跌到咁殘
個大盤跌又跟跌
係唔係要跌到低過之前低位先收手

我覺得廢老長遠實會買番航空股,要經濟復甦,無可能唔靠飛機
但佢短期內唔入,所以踩低佢個價啫

今日高位 明年低位

廢老坐到十年 我都一樣得

一陣過多陣見到佢入返就好笑

條撚屌出口術

都未去番前底 驚西咩

學左ELON MUSK

今晚跌還跌呀咪撚搞尻我隻X 同gme 呀屌你老母死廢佬

廢老
增持完航空股唔夠一個月 就沽番
我係受害者
好彩今次無再中招

先跌10%，驚閪

amd要落就快，老夫等緊48 直入

條垃圾老人痴呆係咁

又話全線淡友，點解個個都渣哂飛機股

正撚屌 你自己蝕錢就踩多腳

我SP 7.5 隻X 7.51 接唔到貨 今個星期再黎

跟廢老沽啦 仲唔沽?

平嘛屌

淡友gel緊頭唔得閒

一仙都唔好諗住跌呀隻X ，等左成個月架啦

我架飛機啊

連郡不嬲重倉tesla oxy ccl dal ual aal

袁總繼續千升

好彩走撚晒隻死貓，今晚跌市又有佢份

BA 141 SHORT不解釋

隻貓都沉左D.....

以後買股要dd 下老巴有無持股

想入都唔好盤前入
盤中一定有傻仔想沽鳩佢
跟著如果係劇本就會急回
pm個vol 得果少少
邊有肉食

今晚入SP 加D PUT SPREAD 收息

聽日彈就走左 dal 近期call算

要完全避開條撚樣。

返老還童咁。 以前佢d書自己講買完睇長線。。。。。。

我dklm 宜家high 大咗學哂連登c朗咁。

叫人仲點買股票

廢老講到咁出面 唔熔斷唔得啦

佢而加都持有appl, 過一排又過蘋果唔夠競爭力 清倉，跟佢買啦

我有可樂，我唔撚信佢會沽

條友再長線d就入土啦

兒登仔老老柒柒 玩c 朗股好了咪L 攪msft tsm , 我集中個邊玩算， 投L降

袁總反向etf

可能佢既長線係黎緊半年一年個市會好慘淡

臨老玩臭自己朵都有

係唔係死曬?

屌那星 真係買faang冇咁嬲

佢仲有30年咩

咁多錢都無社會責任

eric mon住連登加沽佢即刻拉升永動機 roundc2

今日黎多次-3% 就爽皮了

白銀仲hold 唔hold

係咪想入土前清哂d瘀血
搏第日埋單無人記得呢堆貨

佢橫線踩晒....有關行業都要避

屌你老母oxy ccl跌到狗咁

3年後佢仲係股票圈先同我講

慢慢增持緊

廢老不得好死

Nvda 典解無人護盤

以後比人當大鱷

幾時可以去返90入貨

打錯,ZM 141 SHORT鳩佢不解釋先岩

Dal 唔穿歷史低位唔收貨

想沽larry既快上車 唔會拉到40架啦

舊經濟股可以唔L睇。 幾殘都好so what ?

tsla spce amd個批火箭咁升。

殘股。。。。。

Amd 表示反對

呢類係咪put得

好過d撚屌股。

Amd51坐緊

不過睇好佢前景

又係道指帶跌

袁總落120俾你改姓啦

跟返大隊先講，Peak -15% ~270

呢啲係長揸慢慢等佢升？
記得你話strike 16, 即係都唔似爆升個種？

巴打金同銀你點揀？

點解唔掃實金既

直插無水花

永遠唔put 利技股

我哋有逼data

航空股帶跌 廢老太勁

係咪反彈完

53$SP入左貨 玩無限SC收息大法

apa好日唔入call 一入跌到仆街

未來一定係科技股最好炒
一黎真係數據科技時代 好多未知既market等緊d科技公司發掘
二黎市場宜家明顯比較受賣憧憬賣夢想呢套
我諗今時今日就算prudent strategy 個堆舊經濟股都唔再會係好選擇
擺定落AMZN APPL MSFT度唔好 基本上就算買貴都唔會錯 有排霸權

aal有排坐 屌你廢老

真心問有冇APA, Amd 正股巴打會一齊Strong hold？
求個安心

利申@13.76同54

銀比金有更多upside 仲有
1.銀/金 ratio 歷史新低
2.qe炒完金就會炒銀 (fed cant print gold&silver)
3.銀有工業需求

屌 玩死一隻tsla仲好

只考慮msft tsm同NOk

兒登仔咪攪呢個三隻

tesla 今晚上750

會爆升 但唔知幾時會癬升 所以遠價遠期擺住先

有冇硬淡由反彈坐到依加
我仲蝕緊60%

Rcl put多一星期就好了

即刻搞TSM

學到野

i am sitting

tsm有我，你蟹梗

REAL BEAR

玩c 朗玩oxy 算唔好攪呢三隻。

你開名 。。無了

利申坐緊 今晚put下佢先

蟹ing

除左big short amd應該跌定

次次都係咁

Tsm咁悶成日妹妹下 邊有人玩架

由-90 2日回到-60
跌得最勁係上2個星期

兒登仔C朗精選 apa oxy ual dal aal ccl

呢批啱c 朗玩真心波幅股 有波幅無升幅。

俾我玩，我岩

我最愛呢d股

得閒做下short put 回血

都要睇啱股做

今日斬哂油股call dllm

講起tsm無啦啦升返幾毫，又要開返張54 short call收息

細聲d

但MSFT TSM也是my cups of tea

你地開cover call係咪通常開最近個禮拜？

研究一下short put strategy先得

yes

猿總

放過我啦

Fear now

屌你Eric Yuan

個市一跌帳面輸仲多，失手就會成手蟹

無乜肉食

美股快場黎

你玩港股買939 3988 個堆內銀，開下個月OK,穩如哈馬比

國家全力托住

好友信念
信侵侵

Agger 玩長線一流 又唔洗mon住慢慢有增長
嫌太悶又可以玩下wheel

美期插咁多 開市保守計跌幾多

今晚Zm tsla 玩哂

要有坐到天慌地老也不怕的股去做。

要係成長股。 又要夠老牌子 又老實。

真係無邊幾隻

上星期都無咁7

我屌佢老母 仲拉

tsm囉

係真心近排long 輸9哂 我正股 或sp賺的利潤。

除非leap call 改革成長型股。

下次玩long都係2皮野玩短線一兩日升即割禾青算

你地要快場，上次我精選隻worx大家夠唔夠玩

ZM點可以同TSLA相提並論

500股大法

又要再坐

等緊50蚊

細聲d 好無

飯盒錢，坐到天方地老

一早short put左， 有錢接，驚閪

多謝廢老比我入平貨

兄弟你有咩快場又必贏既推薦下

啊NOK 都ok
夠膽玩既入啲

當收息 息率仲高過收息股

因為我上星期已經清晒正股 得番d call
所以要sp搵位吸貨

今晚決定投降殘股 油股 你爆升你事

X6.7貨做左兩三次7.5sc幾和味
但上禮拜五接左53蚊amd 唔知坐到幾時

好快坐完啦amd 都唔知佢跌乜鳩

見忘巴提過 mon過但無落場 分秒間幾十%上落真係太激

我岩岩計過下 其實 dal option原來唔係輸太多
如果implied vol抽上話唔埋再輸少一半

9雞short sell根本無得輸利申，佢升唔到

有無多隻精選 想all in一皮野

搏盡無悔

iv升啦 咁行法

uavs/bntx 入定炒第2水 long side

ZM 142

拎哂500粒出黎all in先係搏盡無悔

bntx我覺得ok
uavs就ummmm

cls dow最唔應該跌果啲反而跌得最甘

你今個禮拜想落咩價 我諗住睇下開市三個字半個鐘回上50-51就開54，落返48就會開52

btw MVIS真係抽升

妖股好多唔止炒一水，要long就快，唔好2蚊先買

例如??

我都係 諗住佢今個星期可以彈番上
點知俾廢老the big short

雪佛龍？

廢老唔掂架喇 信我地連登仔好過

正股啲profits就黎磨到無

波巴仲覺得今晚會升？

佢啲思想仲停留緊係7-80年代

不過咁 人地大户 實係收到啲料既

呢兩日應該會 科技股照道理有買盤頂住
無既話 道指堆垃圾就會帶住指數free fall

波指睇波音咪得

兩日好痛

正仆街

入, 跌, 放

睇佢抽升幾多 平左short end個埋call廢事變牆紙

我諗今日可以close short side先？

飛機股leap call仲有機

5月call ,同5月dis put一樣

No la 一定係long date 遠價
咁樣先immue到今日依種19movement

:~真係五窮。。。。。 唉 早兩日應該走哂

廢老先係攬炒

lvs call 走曬未

報復連燈仔成日恥笑佢

DAL 就唔撚放, dllm

mpf 一轉美股又跌
dllm

屌佢老母 死廢老 累死我

同連郡作對

仲有5張@37 5月8
清晒mgm

Btw Dark pool index 星期五幾高大機會跟波巴講上番去

Yes 我會留住堆21年

點相話, 左右鼻窿一大一細, 冇賭運
中晒
臭閪

面仔出post 已經沽左一半

而家堆call起碼hold埋聽日
消化埋廢老堆消息

條廢老輸突左想搵位入貨姐

開市即入SC 止下血先

我都係 費事比人左一巴右一巴
而且我主要做淡 跌都準備好曬

上星期蝕住走哂。

估唔到油都咁樣地圖炮。

班撚樣似炒波幅多過做生意咁。

留比c朗同佢地玩。

升到去邊都唔關我事同建築股一樣西。

美國佬開始學強國人衰野。

真心學們手勢。 做生意好過。

投資根本比狗撚。

如果連美股都有樣學樣。 點心

幾有道理

侵侵為咗11月實會spin 哂d責任去中國到 第時好大機會加關稅/取消 第一round deal

Sep點睇？

條線個Valley真係幾似

股市失守味濃

DAL 21.75 點樣部署好

VIX無大爆升都唔會咁快跌既沒事兒

Miss左沽99蚊既 jpm
又50天線 100又心理關口

Dal luv 死廢老

Shop咁大個買盤頂住既

巴打可唔可以講多小小leap call點用好? 即係而家入下年既現價call博現價係底?

等死 開市跌到溶斷

仆你個街 10.6入左aal 諗住實冇死

好撚嬲dllm
一入就跌

YES
我呢排都係主要做ATM short put VXX 等接貨做淡/hedge 次次都接唔到
不過premium都和味
睇怕繼續做儲定VXX就岩了 睇死5月會next leg down

上次俾廢老迫害過一次
估唔到佢又黎料
好彩今日無俾佢迫害

btw波巴係咪開始開遠期put ?

見cis 都叫人開遠期put 指數同遠期gld call

諗緊開幾遠

我覺得佢跌穿2730 之後會停係2450盤整 bull trap
6月尾先會穿2100 next leg down

睇淡廢老巴

唔係玩tsla 咩 SC tsla

5月6先散水

鬼佬快d起身
一齊沽落去喇

等佢升一升 VIX落番35再開
我諗緊7月 280-240 put spread + SPY SC
Gld隨時又熔斷 又會俾人洗倉 寧願揸正股易d轉身
主菜一定係納dee股 升咁多係要還

侵侵最緊張股市經濟 呢個武肺創造咗幾多個第一次? 侵侵實嬲到仆街 之後點對中國就

還唔到幾多，納弟堆野隻隻有業績

認同最後果句

開市611成功沽左 食緊十幾蚊

不如開spy sc 290....
但又怕FED

無成交的

mpf有無組合係睇淡架?

我個堆6月put 佢跌返小小我都當leg down斬倉了應該
你都岩 升左上黎盤左d支持位同埋6月尾Q2業績期順理成章落
穿2100 其實係時候比股市面對返自己個真實經濟狀況架啦

上番290開300SC free money

又跌啦
巴打今次會唔會又清倉？

侵侵會唔會再出手

半個月後54 佛系收息

Fed提哂大家Q2會更差
只不過而家唔會有liquidity squeeze 唔會有熔斷
但一步一步跌落去好合理

升返晒啦。無事啦

慢熊囉最多
買金銀好了

股市係反映緊經濟狀況 咁gdp consensus 係U shape 咁你覺得index 係咩shape

唔通真係逃唔過熊三

話左袁總今日carry納弟

呢棍咩事

得佢同反向ETF係綠燈真係眼火爆

Nvda 可否生性

eric派左針係連郡，你空佢拉

有無諗過熊三已經完左 2月一野過 熊1-熊3咁

ZM升俾大家沽

TSLA唔好扮升啦

油股dllm

陳茂波：本港經濟陷入深度衰退！

有冇好友今晚入貨

好巴你講真？

你地一邊恥笑廢老outdated
一邊又信到足d史前概念係咩玩法

咁老實講 經濟衰退係一定
全球流動性減退影響一定有
咁睇係pricedin定遠未見底

其實金銀有升值空間咩 如果冇咩空間增長點解唔hold bond/cash?

我睇淡
唔覺得美股比起2018年點解可以升到咁多

如果真係陰跌到低位

咁算唔算熊三

插低d再考慮, 等淡友們食一輪先算

最怕陰跌

點解陰跌唔算熊三

睇情況考慮入少少晶片股

但係你走晒正股係點解

純粹QE下 hold cash real return一定係negative
bond yield太低 股票太volatile 貴金屬就好似保值d 但大戶應該係買真金 唔係紙金

但宜家真係升得幾離地wor 經濟數據黎講慢熊又相當合理
雖然市場都已經知會更衰 當無黑天鵝即係好難再有恐慌性走貨 但經濟面既打擊點都要時間復甦

就算當股市係foresee一年都好 都係覺得跌先合理
除非股市同經濟基本面無必然關係

如果大跌就

認真
咁牛市熊市一直都係我地傳統諗咁分熊123 好有規律
未試過有疫情導致經濟停頓
另外就係貨幣同財政政策都係開晒turbo去頂經濟
假設無疫情存在，貨幣政策同財政政策 會推高index幾多。照咁諗 會唔會熊三跌幅已經比policy 消化左

Call有 stop loss功能 我驚我訓教個陣美股發癲

我明你講咩呀
正常情情況 咁qe可能破晒頂

但問題係美股比起兩年前真係值得升咁多?

唔知係我印象定咩 我覺得貴金屬bid ask同買賣方便性都比較差喎

Hold真金放10年一定贏

值唔值係睇你點睇錢依樣野
假設fed 無限印錢，你hold cash 只會一直貶值
有間公司pe30x/earning yield 3%
Relative to cash return 佢都係值架

十年

買英女皇金幣 佢百年歸老仲可以炒一轉

有冇巴打今晚會溝dal?

我真心想買白金婚紀念銀

你講緊msft

我想開啲ATM call

Btw 如果你信aal會收皮嘅話都可以買ual/dal

升番啦冇事啦

我d put啊屌你老母

納dee畫一個tsla logo想講啲咩

呃我既

Aapl幾有力 聽日向上補個裂口喇

有無清有印象有個討論金幣既post

搵極都搵唔番

買咗d 3蚊 AAL put

金銀幣討論 好似冇再update

diu係街笑到比人望住

連登金銀投資收藏討論區( 1 )

d個得唔得

突破盲腸

冇貨想建倉入咩好

台指大户期貨唔加淡倉追殺似乎有原因

市場仲有購買力撈底?

係呢個，thanks!

我都認同沒所謂既熊三
低過2470我懷疑會沒seller
所以就算開put 都係到247好了

前提係沒新壞消息

codx猶豫就會敗北

睇大戶心情幾時平short倉
靠面仔神喻

現貨咁掟法期貨都唔開倉追殺，冇水位跌定驚左央行印錢？

Printers 上墨未

咁同a股有咩分別 俾升唔俾跌

因為聽日會升返

今日掟現貨係回應番美股星期四五調整
佢星期三都減左淨好倉 呢個會唔會已經回應左調整?
代表未係時候free fall?
Fed呢個星期再買少左國債 所以liquidity 反而少左
可能佢今個星期夾高一下 水位會多d

會唔會計番 貨幣既購買力 直線插水 令股票價值變相升高

Here

今晚可以試用賀巴教果招將aapl lc 變 call spread 了

入了ccl ba

中位接左 而嫁岩岩好去番 賺小小同輸小小 真係唔知點

盤前跌

AAL 趺得最甘
UAL 企中間
估唔到DAL最穩

然後盤中就.....?

高位接刀UAL DAL

衰多手

oxy 做乜, 跌到好似想破產咁

AAL 300@$10.86

有冇人放航空股？已經夠底 仲放？

升

入得？

蝕左成皮野

Oxy 15.17

9⃣️收入

今晚到底係freefall定轉燈呢

我地ZM反向ETF

希望freefall sdow 35 700股坐左半個月

經濟差？price in 左
疫情嚴重？ptice in 左

睇唔到有咩消息會轉到燈
今晚太好氣氛

咁高追

禮拜五放左197 tvix覺得會彈返d

睇到隻uco 就唔開胃

AAL就到前底

aal就咪喇 好危險

TSLA

成本價13.4 想跳樓

袁征
愛比暴力強
咪撚拉啦

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

又插左0.5usd......
有d驚了

就到ATL

升乜撚呀TSM

走鬼呀

搞乜鬼, 咁多隻一齊跳水

又話彈彈條毛

DAL 哭喪區，有無手足會止蝕

你個名

TSM個底好硬

諗起張3蚊put賺緊幾多

我仲有一張call

8蚊溝貨, 有本事就黎

未入呀屌

坐

Gchi

賣左佢再買番
洗幾蚊手續費換左個低D既平均價

Tsla死返落去500$ 我買

等盤後賣會唔會好d，盤前d人好恐慌

旋風式下挫, 係咪要 試前底? 定要 破底價?

又輸 又左一巴右一巴

仲會再低？

錯過都叫錯 咁我咪日日買錯

如果無回預會挫到 18,19

18 19去到熔斷果排喎 派錢咩

海巴STNG

走咗真係唔敢再入

買航空股本身諗住長揸揮手區👋🏻👋🏻而家蝕緊20%

Sabr未有動靜，但好驚

一樣
兩隻

番番3.3 我賣晒所有賣到錢既野ALL IN

不過撈底預左，好難知個底係咩

唔盤後走？盤前我估有d 超賣

貨唔多, -15%, 照坐等起飛

落返20得唔得

長渣 預3年

Tsla

唉 唔係好想走
但心情好難過

幾錢？

好撚驚 日日10%咁跌

買多3倍股數溝淡佢
一個升市日平手隨時有賺

睇個樣咁似千跌

SHOP又上番去

巴菲特真係仆街黎，作為大戶唔幫手托市，靜係識恐慌性拋售

嘩屌

趺左21%

開市入張 tsla $1000 2021 call

tsla 1,2, free fall

我都係UAL 29

有咩apps睇美股好用可以睇埋盤前盤後

買入價低你少少，但股數唔算多，但都蝕左近成皮野
呢個股數玩到好似千年妖股咁

其實 AAL 一日未死, 呢2間都唔驚

AAL 沽空池比人搶晒?

用緊免費 yahoo finance

有無人玩sdow

睇價支牛 買賣Ib

唔怕坐
怕會配股 破產
上星期On9 all in 咗

全部紅色 得zm綠色 決定加入做好友

買左幾多錢？

買賣用緊8仔 但佢個apps屎撚到所以先想搵個個

屌早知上星期放左佢

ba

無人賣

其實我覺得旅遊股係有風險
就係真打仗

好撚悶呀

有無人有興趣put SAVE

Oxy又做乜撚

支牛老實講 睇價係幾好 買賣就不了 option垃圾到仆街

開sp好時機

9蚊入返100股玩下

唔想用支那嘢姐

巴菲特條仆街 搞撚到大跌市

真 佢唔鳩up應該唔駛跌咁多

我都sp 左唔知點算

美國有個大仆街 大仆街
佢個名叫做巴菲特 巴菲特

shop都未散水，咁急沽做乜

今個星期尾short put 10張 $22 UAL
之前幾個星期short put DAL/UAL 都無事, 今個星期似乎都幾大機會要接貨
呢度好多航空股苦主

倒蝕突
屌你老母死廢老
好彩未溝貨
不過無錢溝

菲比斯攪爛航空股

睇姐 用佢流量 撚支那狗 佢賺唔到你錢仲要用佢野
又食又拎

繼續坐先，我唔信唔升上去
上星期all in 左 sabr

屌佢老母

Aal 夾上了

ching正職係咪小丑黎

codx又黎

好大棍

今晚又跌... 走唔到啦

逃生門大開

All in 軍工 RTX 4080 titan

但其實期跌200點左右

睇住食

巴菲特對手出現

BRBRBR

Amc同x難逃散水命運

400大股成交
你都做到

老散：點都唔會差過熔斷個期掛

今晚就

Aal

盤前唔準啦

Gun
但一gap落就5百幾

唔好ff開市倒升啦

伊朗國家貨幣由里亞爾改為土曼；
據伊朗多家媒體報道，當地時間4日，伊朗議會投票通過《伊朗貨幣和銀行法》修正案，該修正案將官方貨幣“里亞爾”（Rial）改為“土曼”（Toman）。 新法案要求伊朗中央銀行在考慮貨幣儲備和對國際貨幣基金組織承諾的情況下，以“土曼”重新計算匯率。法律還明確規定，“里亞爾”將與“土曼”一起保持兩年的信譽，在此期間，將逐步收集舊硬幣和鈔票，並用新硬幣和鈔票代替。據了解，新的貨幣換算將變成1萬里亞爾兌換1土曼。

ccl 跌8%

好似好多股都冇力升

苦主

高J 左 x

仲會唔會有基建措施嫁？

廢老偷偷地放

油股玩撚猿

收錢印錢大法

似

AAL 啲沽空撚人踩人好好笑

利申，苦主

下個廢老隨時清倉目標

cls 我啲call啊仆街

油同航空股 跌撚到仆街 今晚好睇

經過上次廢老口術經驗，盤中會一野抽起
無就坐到下年

有冇人short bp

Nvda 扮嘢
得一手想呃貨

聽左連登仔講，OXY轉左倉去APA

道指期貨升返

人踩人

Zoom呢隻垃圾股升乜嘢

點解TVIX個pre market好似反映唔到有幾恐慌？

用返自己d錢夾返上去

唔出奇3175轉哂去中海一樣

仆街我oxy清倉了
屌佢老母

升上800！

上唔上得返1000

大家可以返家鄉了

ZM有版睇
日日都係沽空永動機

穿12 就入貨

on99 一早個個都攞toman 黎做單位
終於肯轉貨幣
不過都好大問題
個個有錢人揸美金多

玩油真係玩命

唉屌佢老母我啲Leap啊屌

aal因為咁破產會唔會搵人賣起廢老

Nvda 學忘巴話

遠離原油
一生平安

坐下啦

總有一日上得返

我講下者
清佢老味咩 就蝕到得返time value

正常長遠睇係會升

不過大家貪心

今次oxy 全倉入之後就del app

轉apa啦
oxy撚狗撚到

航空股 好吸引啊 沽啦

想溝了

對唔住

AAPL 升

一樣奶緊閪咋

有我同你一齊坐

支牛電腦版睇價有無得轉顏色？

設定未有

靜啦

apa 升得快過oxy

不過幅度好似細d

死廢老正仆街 番去游水咪算囉

你個死白痴！！！袁征！？你知唔知你夾緊邊個呀？你個腦裝屎架？

DAL 21.5 全面進場
今晚上返22.5即走

唔倒升都唔一定係大跌市

大跌市吧
come on
一齊蝕錢啦 哈哈哈哈哈哈

Ok drop to zero

個人覺得CCL真係危嘅,航空股翻生一定快過CCL

可以咁講，但事實上呢刻四兄弟同船，
邊間爆都係拖累全家，但dal會坐得穩少少咁解

尋日有同大家講136支持好強

咪咁啦,俾我賺下格仔

我d sdow 丫

P 巴 我都想你賺錢
但唔好up出黎啦

我好驚啊

只係短線調整，冇乜人恐慌

升緊啦屌
咪撚驚啦,點做大事

傻牛而架係唔係會屈：連登仔全部話跌一定升！

認同 點同FED鬥

$2時回看，係咪夠底？

我啲call 輸哂上次炒上去賺個d了。

唔撚玩佢

仲慘

連登仔決定同廢老對賭

Apa 衰咩？

巴佬點名既股通常第一日都超跌

no one can beat hker

Warren Buffett about 96 year-old Charlie Munger: "He is now using Zoom all day."

菲比斯 睇中廢software

Eric Yuan fatfat

挑
我投期揀一隻都跑贏佢啦
Tsla 又唔識
處女又唔識

陰d陰d級級向上 入幾手tqqq 賺個飯錢先

收到gun p sir 做野

邊個先係冇褲果個呢

呢獲真係要反手 一陣又夾上180

納DEE

AAL靜

Tsla到6

針住連登仔黎打

巴廢今次仇恨值大增同全部連登仔為敵咁濟

Buffet : I am trying beyond meat, it tastes great

廢老又周圍害人

油又升乜鳩

盤前高追左sqqq

同合股供股有咩分別

是旦一隻都好過因航

洗唔洗整個LIST

廢老係真係廢
以前都欣賞佢話唔識唔入市
我屌佢老母我估佢就係覺得virtual meeting 可以取取face to face meeting 先話airline要收皮

我都追左sdow

依加升緊

巴菲特已淪為燈神
建議投資者盡早沽出Zoom

Agger
因航垃圾

我都想學下野, 危險個點係邊
我自己諗法就係大路野, 只要佢唔破產等復飛, 點都會上返去

就黎破產了 今年白做 得幾里回報

如果取代到, 根本連商業大廈都無需要存在, 全民wfh就得, Reit都可以收皮了

叫佢老友bill gates介紹佢用skype啦
可能會覺得好撚勁之後大手入msft

teams呀ching

條撚屌咪攪msft , 呢隻慢慢升好了

有冇人今晚加zm put

慢慢sink緊

風險最多都係破產
唔好all in就得

C朗們唔好攪鳩msft tsm 呢d股妹黎妹去留返比我老人家玩

廢老跟我用outlook算啦

我本身想43,而家又有d想睇下會唔會低過41

菲比斯都轉身做施朗，呢個世界好難估既

哈哈哈有人放返30k 空池出嚟了
跟著又.5 m 成交

10%都無

oxy 賣唔到資產

又要插了

用開hotmail

如果入好多價照接？定係會roll 遠d?

隻廢老跟本抵比連登仔笑佢
反口完又反口再反口，講一套做一套
明知自己有影響力，一堆人會跟佢風
自己當年玩航空板塊衰左，依家就踩人兩腳
做咁多年人，跟本0道德
仲話股神 ，我呸

佢真心痴撚線 cash多到可以救起成個版塊，

宜家攪d咁嘅野。

做淡就夾爆 轉好友又俾人撚 轉返淡又無位入

破產/私有化就開心

上星期菲比斯學習完iPhone 使用技巧
對aapl 產品同發展藍圖有左充份了解同信心 決定投入5-12% 資金 接近150億美元加持

amzn

飛巴 會唔會玩oil tanker 之前見到巴打同wsb討論好似都唔錯 特別今季
油可以賣唔出 但一日唔停well一日都要tanker

15.x入左80幾股
溝好定放係道算

msft接近返高位
條廢老應該無興趣

codx空池冇哂
莊可以拉啦

Gay Cook

咁簡單就有巨額投資
ZM幾時都教下巴老

連登仔淡友黎
驚西

佢收鳩皮，一間又走資隊林人

放係度

我16.5 入左

15.3

學唔識
話咁鳩難用清晒aapl

過多一排又話APPLE 無競爭力差, 又賣股

上個po龍巴有些牙左個doc 可以睇下

15.17 諗緊14溝唔溝

之前屌鳩格sir 屌廢老既連登仔快d出黎道歉

宜家寧願玩 又增長同有長遠收入股msft 算。

就咁做sp 一年都2x 里 。宜家咁玩仲成日怕個市突變。

睇黎我都係賺唔到大錢。

暫時只做夠錢接 sp msft tsm , 同加最遠leap call nok .

就人都係知足相樂，鬥唔過大戶。

睇下今晚有無d好位平下d 野。

等個市大插 tsla再去返400 就入少少長揸算。

要有返自己人生。

日日睇股好似馬會呀伯咁。

感覺自己好悲哀咁

咁又跌10%

有無人睇緊southwest？
諗緊溝唔溝

低到咁上下d 基金程式盤會狂接嫁啦

睇埋聽日業績差到咩樣再決定啦

明明buy good share at fair price係好過buy fair share at good price
如果始終都係要等平 強勢/龍頭股要真係要等到猴年馬年

靚股永遠無平。

平股會更平。

星期五8蚊接左100股
開左張leap 2021 年18蚊call
小小地冇乜野

tsla咁樣撚狗法 450 再有機會大家敢唔敢入

成隻妖股咁

450? 係先好

敢阿

落到450就話等350....

而家個世界係，就算冇profit，只要你有個proof of concept已經可以比人炒起
到有profit果時已經沖左上太空
撚有fair price既asset比佢掃

岩呀 我都覺得開始玩long option之後少左life好悲哀
(又唔保證賺 一唔好彩轉個頭好似wsb咁+1000%變-99%咩都無)

所以我都調整緊 要學會時間的管理

而且我諗我本再大d一定只會長期theta gang，其實回報又勁有穩定又唔洗time market
Long option當有時玩下就算

走淨3份之1
呢段時間的出出入入將我的profit斬了不少

你班仆街最後又話200

呢個世界太多錢

Cmcsa

無profit嘅垃圾20蚊比多佢

可能入完一試200 跟住私有化。

elon成個大陸佬咁

學馬雲當年咁曾個市大插 自己友圍飛私有化

淡友今晚做雞機率好高
淡友星期六日打得太多飛機

難啲

想知海巴點解揀中cscma

通常講到最後, 無人有入貨

rial 一早比美國挫到變廢紙
眨值到仆街
伊朗人一早就唔用rial 黎做單位講野
而家只係張rial 廢左佢

90蚊先入

幾高，我12.92入咗sqqq，
然後仲有啲34蚊嘅sdow

小注gun 下

其實侵會唔會斬死多嘴廢老，好地地賣股都算，爆響口整到個市唔使玩仲點連任

係，cash變得唔值”錢” 咁一d 有回報ge asset 變相平左

睇黎appl 同tsla 末日call沉沉地船

long 真係好講天份同運氣。

有要扑中一隻leap call 似tsla spce 咁狂升 或 股災頂位連跌。 先會有肉食。

一係超短炒，我升一下就食 圖靚坐多下可能都會變輸 輸得金。

正股反而可攻可守

oxy 今次買6月。20蚊call 升幅衰過正股。 pm又無得走。

買得call又要成日貼市。

Zoom 開始搵大陸媒體出垃圾Post呃散戶入貨

200又唔敢買，有profit 又話冇profit，最尾火箭去到八舊又話無入貨跟住再loop200又唔敢買，有profit 又話冇profit，最尾火箭去到八舊又話無入貨跟住再loop200又唔敢買，有profit 又話冇profit，最尾火箭去到八舊又話無入貨跟住再loop200又唔敢買，有profit 又話冇profit，最尾火箭去到八舊又話無入貨跟住再loop

msft tsm 無走雞

tsla 宜家開始抵屌 唔明大家 800追宜家又唔入

d新聞咁既質素。。。不敢恭維

如果 老千股係期結日夾十幾%up , 可試即日末日put 真心抵賭

咁快認輸

15.2

sdow 我35

依加道期升緊

錯左, 係會800蚊個陣買入, 落到700賣出

連巴佬都做c朗。

點夠佢地玩

Tsla 都係一股一股入好似最有效

呢到係咁架喎鍾意高J，又鍾意升幾個%就搶住放

上呀gay cook

轉燈啦

Tsla龍頭地位基本上已經確定，ford已經退賽，其他公司呢啲環境根本做唔到r&d
除左抄source code偷走既大陸車根本冇廠可以同佢一戰，但係呢啲遲早比美帝爆破
除左EM比人刺殺之外，我都唔知點跌到200

Tesla上落太多大。

真特價入少少先

大家加油

有機轉燈

最怕就係 大陸偷走哂野抄哂code 。 跟住無限複製. eg 吊米咁

金做乜鳩

用電既野大陸製都係會出事

早晨

唔好丫

早晨，美國通漲如何

我d put阿

死廢佬以為世界recover唔到

沽Airline買ZM

又撚淡友

對美帝要有信心
呢d野你細細地做佢唔理，你一搞到佢市場又會好似android咁爆破你

put 都唔高興？

Dis落地獄啦

0.幾%

準備轉燈

無mon

連航郡既苦主，我地今晚一齊要落9廢老面
你地話好唔好

金倒跌。油倒升

油價

油價jm9

唔敢玩油了，拎倉蝕8美金放晒oxy

無股一身輕

金跌 滙升 油升

唔撚識睇啊頂

AAL 9.48

咁玩乜好

航空股今日free fall咁

D長債做乜突然大插

癲撚線世界，無眼睇

sdow 無啦

炒破產
炒債務爆破
炒資產價格暴跌
咪會囉
熊三最輕炒呢幾樣架啦

連登仔開始屌油股話要放即刻升

D油平到笑 通縮緊

股災了

今晚仲屌埋航空股

今晚股災係咪 cancel 左

連登仔sell晒龍市了

納Dee!比力！

休息一下 妹陣先

141

假升引好友

肯定巴老暗地裡又C朗

cls 想點啊
抽走啲錢想點啊

部Printer 有返墨

龍市了

重申
Bears,go in for the kill. Bulls, close your long positions on the 11th and reopen them at noon on the 13th. What makes this play so beautiful is just how well it can be timed. $TLT ATM put 5/15 purchased 5/11.

搞咩啲油又上番去

好緊張呀今晚好似生死處決既感覺

偷步？

有無入左apple call brother?

好似有少少希希

zm帶領納dee 破新高

D資金泊哂係長債到 今晚仆得街

屌 同ching一樣屎忽痕摸左頂

諗緊尋番再低啲先敢溝
如果落唔到去就當失一注
擺返一兩年

放晒
又賣唔倒資産，份財報未出都跌到傻

無人肯買？

Who ?

屌你sp500 跌咁少 點溝貨

龍市3期

Ed_Bastian_Delta_CEO.jpg

wsb 個個post

今晚大把機會啦
大V

因為你個名唔會升航空股

[url][/url]

比次機會得唔得呀屌

TSLA今晚會唔會有血肉長城

link

阿爾及利亞阻止左
睇埋開市唔對路真係走人先

開始覺得1個半月既long call係唔夠時間

道期 臨開市就沈底 古惑到呢
今晚又想跌幾多呀 出聲啦 DLLM

0.634唔算好低 之前試過0.5左右

隻波音唔對路

仲係200幾

今晚應該穿120今個星期應該穿100

點解阻止人賣？
無野對路
廢老，業績，賣產

今日好走啦
仲會跌 佢負債超高又賺唔到錢

一定挑戰前底架啦

係就最好 又可以入貨

一排冇入post ching做錯咩操作

我記得嗰陣話一百allin，跟住free fall到80無人敢入貨

開左三張premium 先60蚊
正股都係由佢擺係度
錢少做貨底only

DAL 仲有綠燈？

贏得最多果陣日日捕住十幾廿知鐘
一回復正常生活節奏就輸爆廠

撚淡友

唔知詳情 淨係見到依句驚驚地

記得睇過 好似話china要錢會買少左美債而china以前係美債其中一個最大買家 所以美債將插

好似係

叫左你唔好學大陸仔綠跌紅漲

咁搞笑，反而唔係美帝唔俾

今...熔

輸到傻左
反轉隻色呃埋自己

俾佢嚇到我喊

奈飛轉燈

同場加映 WSB x WSJ x Pinchong x LIHKG

冇事喇升番曬

係咪中國等錢洗？

睇黎樓價真係有機會跌

路飛

終於有專家出嚟解釋

完全有說服力

Long option捕住個time cost真係好高(輸埋生活規律)
投資黎講我覺得time / return 既ratio都好緊要

最好就係一個穩定既portfolio唔洗六合彩咁既return 間中調整
人生真係要d時間黎增值自己同做d自己中意做既野

大陸仔

哇哇哇 G爆？

半個鐘後四大航空跌停板

輸埋生活規律
好認同

巴打 你唔係一早放哂咩？

中國冇錢買

點都唔會穿2700 唔好太大期望

尋日喺奈飛睇左套電影

原來仲有三份一未走

叫金管局下季輸多幾百億咪有錢

睇左咁耐市 仲要輸錢 真係好撚燥

真正total loss

淡友叫春區

叫乜9

冇香港應該真係爆左

就開個2710 前底比大家開心下

好快轉燈 淡友又被撚

我都係

唉屌 望住日日紅 跌幾%想哭

嚴格d 講係唔夠US Dollar 洗
不過我覺得做tail hedge算/好似post 主講close out 兩日long position 算

因為呢d event 沒人time到係邊日
可能6月, 7月 / 2025年1月都得

樓下都有人講過 買最多債嘅唔係中國

少少地買1 2張咪算囉

有無巴打睇好NIO長期持有

想請教下港元之前走強
有沒機會原因係呢個?

有沒人知relationship 岩定係inverse左

最後決定止蝕，蝕左 7000數，屌！
通常一放即彈

求好友 唔好再撚淡友喇
大跌喇

無巴渣波子?

MSFT 條廢老買左部

7000美？

哪有錢

今晚牛熊好似拔河咁。。。

Dream car

日日末日option 一年可上樓

港紙姐，呢d 咁高風險已經好細注，屌呀都可以蝕成 7000蚊

說好的熔斷呢

BMW i8型好多

波子棋就有一大盤

揸波子既男人

得2xx mi
不過聽講幾好揸

邊有咁易
唔升都偷笑喇

香港地波子cow 死囡

波仔飯盒就有一個

港女千跌完 到美股千跌 得唔得

就開市

Apple call strike @305
8號到期
諗緊斬唔斬好

今晚有機會

加油

油又上返20

3175 賣左了

好似要跌

下跌只為更好的上升

早晨校長

CCL 急拉

各位準備熔斷未

想升時跌，想跌時升

dal俾人沽到落地核

夾到好痛

今次係版塊限定

7蚊會買D

麥旋風絲打早晨

Sqqq

好友放過我地淡友喇

渣住11蚊AAL

Aapl轉燈

今日好刺激咁

入肉

要快速轉身

電池技術
安全性(Model Y d parts 一大件 die cast 出嚟, 好硬淨)

買定離手

5日賭場上線啦

航空股 人踩人

15.8

aal個勢係一日跌一蚊..跌多9日就..

請容我指出袁征真係食屎狗黎

AAL

啲call跌到

想睇平倉

RIP DAL 總有一日會係DAL 贏返

直插

此話何解？

你呢啲操作真係會蠶食晒profit

一開市出貨都出唔到

一開巿倒升

航空股仲未溶斷？

The Big Long

隻臭dal

入dal先

廢老入股 空軍睇路

沽唔落

Amd, tsm

lin?

個股插到落地核

SHOP又黎AMZN劇本

ZM大大力

Apa倒升

MSFT

頭先有巴打話廢老講自己日日都zoom，應該會偷偷地入

msft我愛你

油股中既股王

amd我屌你老母

轉燈啲call都賤價唉，星期五無走

g持，5號4點Short佢

ZM好撚勁

msft俾狗屌完咁

唔通真係熊市

又準備玩爛一件玩具

俾起Apple fb 好廢

隻APA盤前跌得勁
一開就升返晒

牛熊並存

又話千跌
乜都升喎，點入貨

升又屌 跌又屌

股joy

根本市底就強

忍手22000先溝貨

留名睇今晚高收

諗反彈就不停跌

TSLA gogogo

x 一開波已經轉燈

NVDA成功逃生
我唔玩啦

做埋D野晏D返黎數錢

痴撚線
唔識玩

量子牛熊市

完全係跟連指行
今日連登無人叫amd gogogo
所以直接開綠燈

AAL入得未！

zm牛b

滿倉紅 想死

dal gogogo

It’s cuming

Tsla 又黎料

有無巴打同我一樣有唔少KO

道指個勢頭

Amd Aapl Tsla

Aal唔落前底比我吸貨 屌你

Short 左zoom,逆市反彈中

zoom

Spce又落地獄

又有人買ZM跌錢

呢個post好似馬場

航空股回番唔少

慢慢等

APA 居然升/

ccl升左4%

唔係，似百家樂堆呀叔

買vix咪贏

Oxy

大盤跌緊，驚閪咩

人生如賭場

俾人轟炸 利好

aapl 大船搭沉左

等位走

而家仲要收錢，要錢唔用佢喇

啲股跌到仆街都有+3%

今日收工

重注OXY 一生遺憾

好彩冇走TSLA call

我止左DJX

tsla又short squeeze..

升番唔蝕走算

袁總牛b

好快會升番

油股 ...........想點....................

做咩突然又升

Larry拉啦仆街

zm 肯落地獄未

航空股穿唔到前底

2800宇宙能量底

架飛機變左火箭直上

Aal抽返上去

好彩頭先冇放AAL
逃生門幾時開

SC左5/22 TSM 53蚊，100USD期權金。買左2股

aal

屌UAL call 蝕少少走...

飛機起飛

對家
頭先開咗AAPL put

起碼捱到Q1 唔洗亂沽

我都唔敢郁住啊

10分鐘抽升
玩死淡友

Tsla 呃完貨？

加左dal call

死廢老悔改吧

勇者

今日廢老應該加返唔小貨

Same 125加左ba call

好難玩

納dee好硬淨

另一張call仲跌到牆紙咁cls

花生友表示仲係渣住舊錢咩都唔敢買

廢老沽哂=沽壓大減=利好=升

之前都試過恐慌性拋售之後極速升返 輸唔少
寧願坐多陣都唔手多操作

比返d錢我

ZM領升

大量AAL，底單真係比你想像中多

全世界撈底

巴打好準
有業績support嘅AMD MSFT 今日真係跌唔落

廢老食撚屎啦

升番啦

一下就一棍落
好彩走得快
拎返50%

真係唔明
但準備平手走

話左油股股王

All in AAL

空池賣到無哂價，幾多空單做燃料
有貨驚震走既，自己諗諗去

一早講左135鑽石底

覺得轉個頭就插

平手走了

邊位巴打panic sell 左 航空股？

紅字

me amd估53架屌你

今日咁早開工慢慢拉

P巴
好彩一開市跳左船

NaN

但唔用autopilot 又用電動車做乜
D油咁平

知錯了

STNG
Tanker 之鬼

跟左失業巴

me , 但見佢跌唔落又手痕入返 手賤

世界第八大奇蹟->期權金買貨大法

納dee痴撚線